美75歲示威者遭推跌 兩警無薪停職受查

美國反警暴示威周四（4日）踏入第10天，警方執法方式再起爭議。紐約州水牛城兩名警員清場時，無故推跌一名75歲示威者，對方後腦着地及流血，涉事警員事後無薪停職。

事發在水牛城市政廳地區，當時正值宵禁令剛剛生效，大批警員驅散示威者。此時一名老翁走到警方前線，突然遭警員推落地，事主在地上動也不動，更有鮮血從他的耳朵湧出。有示威者目擊後上前，結果遭警員帶走。片段曝光後轟動全國，當地警方宣布涉事警員停職受查；傷者事後送院，情況嚴重但穩定。

同日，紐約州紐約市布魯克林區有民眾在宵禁令生效後，繼續在街上示威。網上片段可見，一名男子被警員帶走時，高呼自己姓名以及表示是中學教師，聲稱當時只是和平站在街頭。畫面一轉，見到另一名男子躺在地上，後腦流血。

此外，加州洛杉磯費爾法克斯地區過去周末亦有警民衝突，網上片段顯示，警員與示威者對峙期間，突然有警員衝前以警棍大力揮打示威者，也有持防暴槍的警員開槍，暫未知是否有人嚴重受傷或被捕。當地警方周四回應查詢時表示當時情況混亂，有人向警員掟石、水樽等雜物，但未有解釋警員當時的行為。

德州達拉斯26歲男子塞恩斯（Brandon Saenz）過去周末上街時，遭警員發射的海綿彈擊中。他周四表示，當時沒有挑釁警方，事後左眼劇痛，並永久失明。

面對國內反警暴呼聲，民主黨着手推出改革警隊的法案，例如修改豁免條款、建立警方使用武力的資料庫，同時計劃更新培訓要求，包括禁止使用鎖喉術。

相反香港

即使有懲罰 啲警察都係會做仆街野
何況係冇懲罰

香港警謊道歉都冇個

藍絲:如果係美國一早就開槍啦
美國:涉事警員事後無薪停職
藍絲:我咩都唔知,唔理,唔清楚

會升職

電光火石
自然反應
dllm popo

畜牲藍屍又扮唔知睇唔到唔清楚

香港真係得啖笑

屌 香港班狗真係乜撚後果都冇

香港：阿伯！你都就快死啦！

屎忽落地

d五毛話冇得比喎，話人地係民主國家，我地係極權國家，我地就係要硬食

on9到合理化佢地口中既極權國家既警暴行為

訓低無再食棍已經要還神

應該話冇告佢非法集結

停薪停職

幾條罪無走雞 華人地方無人權無言論自由無法治 這就是香港

天方夜談

根本就係一件好合理既事

係好撚仆街添其實 制度先限制到呢班撚樣

上央視 有餅分

香港真係

冇撞到燈柱純粹好彩

這就是香港

有啲阻嚇力既 殺人要終身監禁都有人殺人啦

tvb 、藍KOL而家日日出黎話美國警暴

香港果d就睇唔到我唔知唔係咁樣

美國一早

得1個停職， 射爆人隻眼果個無事

咁真係冇得比喎, 你一日唔推翻中共, 你日日比較有咩意思
除非你做文宣比其他民主國家睇, 不過啲人民平常唔會理尻你, 同理就係你幾年都唔會理尻新疆西藏, 不過啲政府同議員會理

CLS

香港真係隨便都搵到一大堆例子

爆哂血

香港藍絲冚家剷又會睇唔到

嚴重但穩定=

又射眼，真係屌你老母。

冚家鏟度度都有
但有懲罰先可以彰顯到公義令個社會穩定

香港班呀蛇真係未來五十年個形象都洗唔甩

屌你老母 又是NY State Dem 你班仆街想殺人啊 手下都
控制唔到

push

琴日整單咁o既野, 點會停啊

你咁講即係有人用刀插你，唔中要害就當無事？

呢排無聲出喇佢地

屎忽落地 唔係推呀？

美國不斷拉黑警

相反香港頸殺人非禮妨礙司法公正乜事都冇

換你老母俾狗推落地囉

香港好撚多人被黑警扑爆頭

真係藍屍話齋係美國一早拉左

香港黑警水炮射記者, 後腦着地, 腦出血, 冇事

香港又贏

香港例子太多

已經夠資格攞香港和平獎

推呢個

推

幾時停職受查

其實佢地咁嬲嘅其中一個原因就係次次都要全國轟動先交人祭旗
好似呢單咁，條片未煲大之前黑警仲想屈個阿伯係自己仆街了事
一日培訓唔改、對武力使用管制寬鬆
一日無機制阻止黑警互相包庇、法庭繼續偏坦黑警
呢種事件都會繼續發生
唔係識祭旗就叫制度完善，好多時拉咗人都彌補唔到當事人受嘅傷害
所以唔好再問人都拉咗仲想點，呢句說話真係難聽過粗口

香港狗:加人工

黑警

呢個真係好醜惡

美國：無薪停職受查
港共：市民要體諒

林鄭：美國雙重標準

推一個：嘉許信
推二個：升職

佢唔喺現場出現就冇事
呢啲極荒謬又無人性嘅說話有幸喺香港聽到

同標題完全冇分別

75歲阿伯想搶槍、搶犯，警員感受到生命威脅，電光火石間決定推開老伯，屬合理武力